炸蟹鉗隻鉗點嚟

炸蟹鉗用蝦膠整 但隻鉗喺邊揾返嚟

循環再用

好似菠蘿炒飯個殻咁。。。

咁好心機點蟹唔叫炸蝦膠